[IOS/AN]真三國無雙斬(5) 永遠抽唔到啱屬

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 1定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻岩屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小
包括 周泰 太史慈 董卓等
可參考

裝備亦都重要 有5星武器可考慮開局

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他)
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

以上資料由巴打Near及及時行樂巴打提供

#各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣

LM

推

留名

自推

記得正皮

正皮

懞懞尼馬巴 係咪打到500萬up?

唔好意思, 打錯隔離post, 貼多次
新手問多少少
其實隻game就係
元寶/日免費抽, 有金底就拎去打, 冇就拎去比金底升完lv再升星, 跟住繼續過關, 或者打下逐鹿中原, 我咁樣諗有冇錯?

咁嘅樣開唔開局好？

有冇好方法食肥？
1星餵2星/3星食好？

招好友
Id:人生誠可貴

巴打你開既話下次引我呢個，你開果篇好似係未更新
同埋記得near巴句重點

我係上一次開慢左，唔係新開

痴線 抽極都係得三星
一係錯配4星

開個新AC抽啦

武將技能其實幾多Level 先max?

好努力刷緊周泰升技

10

6星 12lv

抽中金王元姬

好癲

因為我用3隻力量型 一野轟落去扣勁多

打完冇獎勵 打黎做乜？
定其實我中bug

想請教角色lv.其實點升？我見個朋友所有技能都max哂，最頂個角色技能都係lv.1

要等1個鐘結算呀

開ac抽過？

每日要打夠2400萬傷拎寶箱wo
有三星法寶

李典同郭嘉升邊隻好？
兩隻都啱屬

有無巴打知假設我用1隻3星技能1呂布 去食三星技能滿呂布 技能1哥隻呂布係咪會即刻滿技？

你撳入去佢有話你知升幾多點技能架嘛

想問吓武器除咗金、銀、銅之分，仲有無話邊隻英用邊把武好啲咁 ？

無睇兩個鐘又爆post
點升快啲丫 ？
我卡左喺普通第5關個曹仁

你有咩卡

我除咗升馬超之外，跟住應該升邊隻？
同埋想問吓6-3點打 卡住咗

今晚隻周泰要上6星 好傷呀

升 王異 定 呂0好 王異仲有2隻4* 可升技 呂0冇

求有效升裝教學,好窮

Bug左 我兩日無收過獎勵

想問有冇團可以收留小弟

利申 31lv新手，等今晚12點10抽武將

最高一千萬

有無公會仲有位??

有神快拜

周泰刷邊關升技最快

我都刷緊
4-4瘋狂刷
有周泰，李典同埋董卓
我3隻都要
刷嚟刷去都無董卓

太多1星周泰要準備升 所以想問下先廢事哂左堆周泰 有無巴打可以解答下

專武有分，主人用既話會勁D

我都係
除左換箱乜都冇

哦?即係話專武可以非主人用都得?係除個陣要比元寶?

打左好多場4-5 都唔出夏侯惇

皮已正
有冇升裝、刷錢教學
破咗產

thx 巴打
加油

我都係刷極都冇

草呂布升唔升好

無位既話,你地會食定賣左D低星人物佢?

賣，邊有咁多錢食

如果好缺錢可以考慮賣回體力啲包 玩咗幾日有百幾個 賣一半都有廿萬

長遠計周泰勁定夏侯惇勁d

係咪jb 左玩唔到

喺十萬 自

你會後悔

LV好難升

咬包打關仲好啦

抽中五星金陳官，值唔值得升？
王異 周喻 六信 金四星邊隻值得升？

我回體打關可以升肥打錢打武防肥打人肥 點解要賣包

其實咁樣係最撚煩. 洗幾次關就出現一次 屌佢老母
仲要扣鳩我體

3星以下用銀幣,4星以上先要比元寶

1星1技點 2星2技點 3星3技點 如此類推
另外食返同人物黎升星會再額外加多2技點
假設我4星周泰上5星用4隻4星周泰做升星肥就會 4+2技點X1隻 4隻=24點

因為好似我咁未必咁多時間打用得哂 都喺比個選擇啫

有冇人知係咩問題 點解決？

傻既先會賣包.不過真係無錢
屌佢老母官方

好似可以當肥料食，食左就會自動甩

咁不如用元寶買錢好過 好過拎去抽英抽武防倒錢落海

軍團貢獻除左捐錢仲有點先加到？

隻game玩育成 其實係買錢買體最好 好似石器咁
當你有一定既英 唔需要6星咁高 反正遲下都有

Lm

儲石抽完一次十抽英 之後再儲石抽武定繼續抽英好...

抽武器真係睇運 三星裝同垃圾無分別 抽英起碼可以當升星肥料

岩岩開ser 個個都上快d 沖上去

我an機,遇到咁既時候,攃部電話個返回掣就load到

成鳩日閃退食體最撚煩

我想問下專武點拎

無錯。成日彈GAME哂左個體力

求指教

抽武為抽專武

升左隻呂女6星之後
修羅關唔理屬直接過哂
而家狂刷69升rank 差少少50

兩隻都升

打錢日仼彈Q左

元寶抽/碎片換

抽過三次十連 連一把專武都絛

隻呂0 bb 4星咋屌佢老母

呂女真係屈

*無

集中資源升佢啦 佢招三技cls

2LV新公會 LIHKGG
仲有7個位

唔岩屬既5星呂女都好撚好用
清兵超正

到底打關會唔會出武將架)打左20幾場都唔見

申左
ID 星星頭

會
打到升廿lv先講

打到人都癲都無

打到果難6-1 打唔到了 架車好易爆

貂蟬勁唔勁

有無話難既關會易d出武將?

申左
ID 文鵠

屌佢老味又彈日常任
我啲經水呀

我打普通6-7成日出樂進
我覺得唔關事
只會影響出既星數

新手一問

係咪武將升星 想升果隻要MAX LV 而被食果隻唔洗MAX

裝備升星 想升果件唔洗MAX 但被食果件要MAX LV

我有冇理解錯

有,裝升星要兩件都滿lv

1入場就撞到NEAR 巴打

係
唔係（兩樣都要max）專武例外

升左50rank 因爲升lv包有兩次十連機會
希望是但中一隻金底馬超呂布王元姬

好 唔該哂樓上既巴打

第一次全垃圾

啱啱仲猶疑應唔應該重刷跟住決定課金博一鋪中咗啱屬張飛

我課左都中唔到。屌

唉

屌你普通又卡3-5
困難又卡3-5

應該幾lv先過到普通3-5？
4星金 31,18,19lv 未出呂布已經死兩隻+31lv殘血

努力緊升 收多d人

其實係咪應該新手儲夠3000先10抽?
我冇10抽想重新開過
我見到有個制係del account
del左係咪可以用番同一個email再整過?

升高d lv已經過到
係咁換人出技就得

可以草嘅草到大概第4-5關應該有
基本上唔課金好難10抽
個制完全冇用 點都要開多個google ac

仲有冇團有位收人

明白, 但係點解我見咁多巴打10抽嘅?
個個都打到咁後先抽?

呢關應該係刷得最快 最多經

Join ed .
笑鳩你短

屌 1500蚊一隻張飛

人地係課晒金

申左，拖羅仔仔

JOHN ED
盟軍前鋒

困難定修羅

屌, 咁我放棄首抽刷10抽

申左
kaka

修羅

刷個岩屬呂玲黎玩下先，太撚勁

咁撚貴咩

有冇巴打主升郭嘉

個inicez隻夏候同我鬥一刀互秒

PVP 走住屌

見唔到

屌

見到啦加左

課238個成長抵唔抵？
好似幾多石抽

Done

課左
但抽唔到好卡

6次10連得廢卡

點先叫好卡

見唔到你 其他加哂

唉 屌
辛辛苦苦儲撚完石十抽英
無勁英...
再儲都唔知抽英定武好
抽勁武無勁英裝遲啲拆又要石

我打到5都係得2845元寶

上面有個話有人係拍賣網放嘛.

想問大家會唔會突特衝自己玩家lv?

其實我一開頭亂咁玩食左幾隻銀銅邊
但係玩呢幾隻金邊係咪已經ok?

[/member]我都申左 未加我 kaka[/member]

自膠

終於搞店3條女上5星

想問下升技問題
食兩隻一星 係咪等同於一隻二星

申請 94Bigbomb

係

屌一入武鬥場打都未打就閃退

之後會揀一隻升6星

郭嘉點升技

岩岩話bug左法寶果位巴打收到未 岩岩我回報完收左十個份

困難3-10, 不過好難趺

有幅圖寫周泰係弱, 但係點解都推廌比新手?

其實我想問假如我a王元姬食到15級技
咁日後我將a王元姬餵比b王元姬食咁會唔會有呢15級技

寫弱只係表面數值 , 未計技能

老老實實 勁唔勁

Near有無撞到iNicez

無喎 勁野?

好似我見第4章有一關可以刷

桃園有冇公會收留

好似麻麻

三隻六星 佢好似主夏候 一刀秒我

桃園
因為赤壁抽得唔好唔想刷 玩桃園算

今日遇到最勁個個叫 Lihkg, 佢殺到8個人
唔知邊位巴打

應該升王異先，有把5星專武

咁如果個二星 係食同樣一星呢

痴撚線架,一入場比隻曹仁秒

係咪冇人用孫尚香做主？其實都幾好用呀

關銀屏先不撚解釋

雖然D技好勁，但係普攻好慢

申請 馬王巴基之星

有無位巴打叫課金狗屌佢見到一個秒一個痴撚線

申請 宇航員4

唉唔想玩喇
我從來冇抽過5,6星

笑左

原來pvp秒人真係好撚爽,頭先成場木屬比我秒哂

點解巴打加咁多exp?

巴打你咩名

小人物渣,得900幾分

自己升啦

升6星真係好貴,全5星算了

名叫女人 求入團

加左

其實係咪刷到一隻金4星就開得局 刷左7次都係咁

岩屬就開啦 唔好彩真係百幾抽都唔出 一隻5 6星

同問

no

點解reject左我
我留左ID

申左

[/quote]

[/quote]
id 宇航員4

周泰想升星 爆咗技幾高傷 應該食咩升好

id 宇航員4[/quote]

PVP會唔會跟你既level黎搵對手畀你

屌蝕左tim

應該唔會 遇親都低LV

一問
升咩角好 甄宓有專武

無啦啦reset左 軍團商店 比我掃曬廿個中級包

慢慢升階就會分走
不過同階應該亂排

終於有得掛機

[/quote]
做咩reject

其實技能lv同星數最重要
武鬥場其實都係一招秒
咩勁英都係咁

第2日玩PVP, 不過不失

有無人會特登刷玩家lv

劉備好難刷
大家打邊開刷

梗係唔好

1-9 好易刷

做咩reject [/quote]

我打廿秒一場
但打左半個鐘一隻都冇出過

召喚lihkg6會長升公會lv

邊關最多經 唔計修羅

到我啦嘰嘰

係4星就食咪得囉

以我經驗, 刷幾場, 如果無出過角色就走, 再重新開關, 跌開就會連續咁跌

呢個開局 ok?

同最快完場

屌你痴線佬

我覺得4-4 都OK

我想知啲川貝有咩用

求指教！ 依三隻做主力玩落去點睇？

申請左 carsontam

刷1-10 我自己算跌得多

大家會唔會食低星升lv? 定係低星淨係用黎升星?

咁樣開唔開得局

不了

再刷

4星 岩屬先好開

大家有無計過一日比人食左幾多體力

咩叫比人食左

有無連登公會仲收人 36LV 5星夏候等收

2-30

馬超刷邊關好呀
刷極都唔跌

岩岩手痕抽曬，中左隻岩屬馬超
想問下各位巴打我依家應該點升？
另外點樣升lv會最慳錢
完全唔識玩

求加好友: 黃膽戰士
仲有無團收緊人

今日聽巴打講刷2 8 一分鐘內搞掂暫時出左5隻

今日食得特別勁

Lihkgg 一路reject人 有無公會收留垃圾

係咪好友boss
我可以點回報

同埋相同武將又要拎黎升星, 又要拎黎升技
咁有冇話升技先定升星先?

麻煩講一講解

岩岩派曬見其他人都有

刷到好累
決定岩屬4星陸遜+ 5星武//呂玲琦//樂進開波算...

孫策好難刷

其實兩種方法都得
若然你好多隻相同 用黎升左lv先囉 (升埋技)
但已經爆lv 技又未滿 就同相同升星

我覺得後者會比較多 因為升lv其實好易 而且用其他都得
升星同相同仲抵

今日好似比人食左6點歷練

咁呢個開唔開得局

唔啱屬嘅4星拎黎升5星啦

thx 明白

想問呂女大約要去到第幾章先有得刷

無得刷

我派左3個箱
但呢2日起碼打左10隻以上

申左 lwcryan

要消失前殺先計

開唔開局？

申左 奔雷手文泰萊

有無圖睇下，玩左兩日都唔見有呢D野

其實用返自己拍尊武會唔會話有咩加乘

btw有冇人覺得徐晃張角好撚好用

升邊隻上六星先好？

剛好缺綠色...
抽中4星綠色呂布..諗緊升唔升

其實不如開個開局post啦
成個post都係討論開唔開局明明第一版有講晒大部分資料，自己衡量吓啦係又問唔係又問

6星 食一隻25000 痴左線呀

夏侯惇邊關刷最快
刷左勁耐一隻都冇

4-9/4-8
我刷左20~30場
出左5~6隻

Agger
明明一樓有晒資料

lihkgg會唔會開grp方便平時討論

卡
卡左困難6-1 點要過

有冇wtsgrp討論？
我岩岩課左38蚊，有心玩

係咪隻game有bug，成日消咗體但唔轉去戰鬥畫面

跪求趙雲速刷關卡

趙雲啦

睇專武個頁有寫

有岩屬王元升佢先

有啲岩屬4星你地會唔會留
定係照做肥料

王元姬感覺好用D

48lv 差2lv可以20抽

唔好咁大期望

唔抽唔知時運高

申請左，JaiPeur

終於見到人抽到 可惜不是我

我都係48 LV

公會仲有冇位
Id:東方巨龍
十抽完好sad 都唔知重唔重新玩好

王元姫係咪唔洗岩屬 我火屬4星
水郭嘉，水關羽 4星，卡緊普通4-6

元寶 抽武好 定 英好

抽5次免費個箱出左隻3星岩屬太史慈
不過轉頭合武由金武變銅武

武是伏

第一波兵仔普攻唔開技清怪儲覺醒秒第二波隻主將 第三波無雙輪換磨死 我係咁打三星過咗的

申請左 skyfine

Ohboyboy

加一

張飛好勁?點解會有人賣咁貴

綠色個錢幣係咪用黎抽武將?

咁啱3隻啱屬4星周瑜 陸遜 小喬
3揀2 唔要邊隻好

申左 黃膽戰士

冇 唔好問

稍有名將

wt你地老母sapp呀 邊個講wtsapp我就屌邊個老母

勁就勁。不過都好難升技

有霸體
幾勁

我d火 水張飛夠升爆一隻張飛d技
點解唔出隻比我

都唔知幾時先出到 5星名將

求巴打解答

我話我啱啱都課左38蚊

課金抽

有神快拜
到底課左幾多

有冇人開TG

課幾千都未必中到喎

4星關銀屏(岩屬) VS 4星綠色呂布(錯屬)

點揀好

唔洗課得多
水張飛好易中到

全力谷隻5星升6星

定 升多隻5星。 做邊樣先好

關銀
呂布難升技

又更新左???
D礦愈黎愈少

一定係升6星
6星先打到修羅

我都係咁

好

金礦無都算啦
而家銀礦都唔比

王元姫冇得升技

升馬超 走陸遜
升LV 狂打主線啦

有冇用玉壁抽將
間唔中會中王元

可能呢幾日搶到資源短缺

應該升邊隻好依加先見到隻隻攻都得弱/中

新手想請教升邊幾隻先，啱啱玩

呂0都抽得中仲問

求問木屬劉備好無用 卡緊關要用木屬角 又唔想浪費資源升廢角

關平算唔升得過

點升lv 最快

唔算勁 但5星啱屬 焗升

強勁讀心術!! 心繫劉皇叔, 偏跌李典同夏候惇
利伸: 3隻都升緊技

典韋... 起碼刷到技

其實4星同5星唔係差好遠姐

火依家用緊陳宮
長遠計係咪升隻呂輪椅替

冇人冇錢冇方向

ok thx巴打
咁升典韋係咪都只用典韋升先好

做肥料升星啦

因為我到依加27lv都係亂咁食其他角色

但23個包成日用幾個又升lv爆體
好似蝕左咁
應該點樣用盡佢？
依家卡3-5，刷緊馬超同周泰

我係咪要升孫堅

Auto 刷lv 邊關最快 卡510

孫堅其實勁野 破關一流

打好友boss

4-4
30-40秒

低LV洗咩食包
我都儲左百幾個

發覺關羽爆無雙秒到大多數boss
未斬到第八下被剋屬都照秒

有錢真好

6星 打修羅以下 真係秒住過

我意思未用曬20體佢就升lv，唔知點可以用多d

開唔開好

卡困6-3 15隻野打人勁痛

挨到都唔夠酒打尾王

重刷

好金阿 。。。

綠玉有咩用?抽英同武？仲有無其他用途

升呂女先

呂女 趙雲 曹仁 岩岩好三屬

卡左5-5

Push 講漏左仲有隻朱然
4揀2先啱

儲石抽多D人 升六星 定 開始抽武好

純刷技, 最好打D肥料 1星 典韋返黎, 升到變2星/3星 餵你隻啱屬典韋食, 咁會慳錢D

另外, 如果有耐性同時間, 可以3星典韋升定4星, 到時升星呃多D加技點數都好

有咩用

抽武將升技
你可以抽一百四十次

已經升爆技

抽武器4星易出？

求集氣.有10抽

等結果

Thx 上面既巴打

屌.真係1隻5星都無抽過

有關銀算係咁啦 , 已經送埋2隻4星肥料比你

好on9 , 刷 郭嘉肥 , 連續趺6隻徐晃 , 0郭嘉

讀心 我試過 升完技打同一關 就係咁跌

曹仁攻距好短 升唔升得過

我有隻爆技既關平啦

好似無乜人用

打朋友boss

有無巴打可以幫手睇下邊隻做開局好d
我刷左成日
唔該各位巴打

1or2

1屌完即刻趺番2隻

1啦.5隻金

其實幾多LV先上爆技 10LV??

6星12

想問劉備係咪有得升技？

有的

岩岩拎完十幾封又黎十八封 可想言之佢派漏幾多比我

邊關？

之前睇話佢好似都升得過？想升佢踢走隻綠帽呂布

1-10
我都刷緊

唔該晒巴打
升邊隻先？之後元寶抽專武?

5隻金都未必係好事
可能用晒d運

淘寶見到代充
230就變180人仔
38就變30人仔
抵唔抵屌？

我已經刷滿

人仔計番咪差唔多

一抽中

幫人問
金底4星關銀屏 星彩 曹仁
金底3星樂進 陳宮

可以開局?

開啦

想快d升咪再刷多次
慢慢升咪開

課左$38蚊 等12點十抽

留名等睇三星

想問商店個d免費抽1-3星 中左金底升定唔升好？

今日1抽 錯屬大喬

儲到十抽 求集氣

我打過好多次都無收過

屌 四隻勁野廢屬 其他全部金

祝你岩屬六星

十抽抽武定人好

第四日十抽點睇？

郭嘉 王異幾好 不過冇得刷技

用依3隻打會唔會有啲白痴？
同埋想問下岩屬性同錯屬性究竟有啲乜嘢分別

5星周泰

開唔開好?

可唔可以唔好再問邊隻開局

大家刷英個陣, 多左d 1星裝會點處理?

睇下手頭有無錢 無錢我會賣
有錢就升做2星儲下

食哂佢

4星升技食1星都得?

有睇第一版
但有fd話5星諗得過
所以放上嚟問吓意見
唔好屌得咁大力

屌你好撚難刷夏候，刷撚左廿幾三十場出得1隻

開得 三隻都勁

食1* 2* 3* 4* 5* 6*都得

有冇巴打用緊夏侯淵?
岩岩每日一抽中左，但無得刷技，諗緊升唔升

用呢三隻主力會唔會好on9？
其實啱屬性仲有徐晃3星，但用左個四星錯屬
其實啱屬性同錯屬性有乜嘢分別？真係好大分別？

岩岩升左隻周瑜上5星先呢多隻
呂布唔岩屬升唔升好....有隻三星可以食左佢
呢到有邊隻有用

當肥料用

郭嘉有得刷 3-10

但係升左2星都係銅邊, 有咩用?

岩先中左把6星銀武

4星銀張飛有無用

裝合成隨機架喎
慢慢升上去 用黎合囉

岩屬用黎當肥料會唔會好晒

無知一問
4星 星彩 周泰開局好
定 4星夏侯惇 張撩開好

隻game勁少蜀國角色
想升隻啱屬關平 但係數值又唔高
登入送嗰隻關銀屏又唔啱屬

水屬四星呂布同水屬四星關羽升唔升得過

我都諗緊升唔升關平..
不過佢易升技同三技有得攻兩倍

仲有好多角色未出 唔知幾時自更新
等我曹丕BB出黎先ALL IN

個人睇法
唔啱屬唔好升 留黎做肥料
平民/懶既可以揀隻有技肥刷練左先 (周泰 夏侯惇等)
或者好彩既都可以練其他啱屬英 練技就要靠玉抽英慢慢儲
唔啱屬既英就留黎升星用

所以就算有5星呂布 唔啱屬既下場都係死

10抽完，係咪砍得......

唔會 你升唔晒咁多隻

呂玲綺終於都5星
想問大家一啲唔會用嘅金背景卡會留定照做升星肥料
啱屬嘅用黎做肥料好似好可惜

一隻5星劉備走天涯
終於打到修羅

Push

有冇話點食法比較好？

隻5星同李典我諗都夠你打到好後

自推一下

推一推

夠做? 我都係跟上面巴打攻略練佢地，抽唔中稀有角

第一次十連抽

爽..抽到夏侯專武...秒過困難

馬超有冇人用緊
岩岩抽到岩屬

食左我1次機會日常關卡

祝你好運 頭十我都第一次十抽 全部廢卡 送隻4星銀錯屬周瑜 屌左聲

屌、我棄game 1日hold 機10次
垃圾到仆街

屌你老母 玩左第四日一隻5星都未抽過

其實自己合上去都冇所謂啦

劉備阿。。。

張遼王異夏侯淵夏侯惇太史慈
係咪應該練左張遼先

皇叔有用?

有無一隻係有用

唔知 因為我差隻木岩屬

抽到隻金孫堅 有吸血似勁 升孫尚香好定孫堅好

自己合上去仲開心啲

五星岩屬司馬打到第五關都卡關。。
唔明隻game 點玩

孫堅 玉抽英都成日出 升技唔算難

其實有張郃 陸遜 皇叔都唔錯㗎啦

刷左咁耐, 終於可以起手
5星呂女+典韋, 好滾動

有無升lv呀
無腦game都難玩 平時玩開貪食蛇？

夠啦我覺得技嘅等級都好重要
你周泰(?)同李典都有得刷技 刷滿已經好夠做

順便問下商店免費嗰d1-3星 金底升唔升好

王元姬係咪可以升先

升星果陣如果食番一樣角色有無技能點加成？

屌 無裝係身啲法寶 擺一陣就自動消失左

究竟咩事

LIHKG5 團長 老友記
我啱啱申請左, id: 日瞳
求accept

劉備其實係咪算勁?

Ok
Btw我係副團

我係咁刷 而家30lv 啦
其他2隻4星廿幾lv 打第6關扣得10
戇撚鳩

諗住下隻木升佢

Yeah巴打你好

屬性係咪跟一開始揀個隻武將
我係趙雲 即係蜀？

搵唔到日曈
有個剎曈係唔係你

屌我明喇 趙雲屬水 所以之後既野要抽番水？
依家得一隻樂進4星係水 洗唔洗re

禁左批量販賣

係金底咪即是岩屬性囉
睇置預Post

到底要閱讀理解拎咩先可以有咁既結論

小學生係咁咖啦

裝呢

慢慢儲黎做肥料

我有隻覺得d技麻麻
隻關平都好用過佢

日常關卡個箱係咪唔同等級有唔同奬品？

剎瞳都係我，不過刷到日瞳個ac就棄左

唔比問問題架原來？

收皮啦

兩隻木屬加一隻水會唔會比人屌打
仲未諗到火屬升咩好

老師有無教你問問題之前睇清楚書有無教

升木呂女會否不智 好想用呂女

今日免費抽

please

呂女

仲有

咁老師又有冇教你唔好講廢話

5-10 好難3分鍾內完成

唔係唔撚俾問問題
係問問題前睇下有無人已經答左
唔係盞俾人屌
當然你盲既就另計啦

可唔可以解釋下你明左啲咩
係唔係想整水隊 玩緊神魔定P&D

不過柒左就潛啦 仲串乜鳩

新手一問，d武將點排好，同個陣得唔得?

過渡先姐 破關都係靠一隻

嘩屌你簽到果隻關銀屏唔啱屬既
咁撚客氣呀

那有呂女
得呢堆咋可以升咩

想打pvp既升邊幾隻最好?

4星？

未十抽，是否夠做落去？

Show Blocked User - 花生哥哥

周瑜勁唔勁

係，真係多撚謝同埋我有理由相信我個ac剩係會出陳宮同張郃

一定夠 我起手單一隻4星夏候淵 而家都打到修羅

5星錯屬係咪做得肥料

不過升技方面比較麻煩 係勝在拉打 pvp射箭汁頭

有無公會仲有位

基本上係 除非你有愛想上6星

趙雲

其實呢隻game潛力好大
遲d可以出埋即時1on1/2on2
或者開房淨係俾fd入
人生第二隻課金既game
第一隻係兩三年前pnd

召喚LIHKG6團長
如果唔玩可以讓個團長位黎嗎

周瑜值唔值得升

Lihkg7 團

真係屌佢老母 小學未畢業咪撚上連登啦
問埋d垃圾問題 話人答廢話

屌你老母

其實有冇人覺得呢隻game好kill time

係咪有位收留我

毒撚冇人理

新手收嗎 會長玩

冇用過 唔清楚

差一招就爆技了

係囉佢升技係無得升
但佢d技好好用 攻+回避 幾次都拉打屈死人

同埋想問問 d 1-3星罕有角係留定食？

1-3星勁既我就留 以便日後所需
所夏候要靠抽10玉箱博岀黎 然後升到最少三星先食 我會升到5星食

免抽中4星岩屬馬超

抽唔到單眼佬 想問呀巴打們 魏國 張郃 曹仁 徐晃練邊隻好

我岩岩都中左夏候惇

諗住刷經上50同升夏侯技,幾個鐘出左5把5星武俾我

可以升第三隻六星 諗緊升孫權定周泰

卡左3-5打呂布

5把

咁快有第三隻6星?

就係..我最多出4星裝同4星武將

刷邊關

部機好撚熱呀

刷緊修羅4-5 ,不過出親都係弓,唔知係咪特定左

依家先儲緊第4隻5星肥料

你個名

五星金裝同六星銅裝嘅分別，俾大家參考下

本身用緊邊兩隻

六星木屬馬超 六星水屬孫（抽）

孫權基本能力好d 周泰型d 好難揀

今日無乜點刷 唔係都應該上到另一隻六星
巴打你邊到黎咁多體

佢d成就成日送包 有排食

我升到主公60 已經差唔多無曬包 今日搶曬軍團20個先掛到機

我主公50咋

值明你贏在起跑線

點樣掛到機
想升60

我呢家個陣係咁 唔知升邊隻6星

我掛修羅 1-10 掛6-10 最快 1615經一場

周/孫權？

邊個好d

係呀 二揀一

一啦 孫堅幾好

我發現無Lihkg8 啱啱開左 有無人入

6-3中bug點解決 打極都卡喺12隻度

等佢鳩up哂先打

跟住佢會話將軍 竟然傷到青虹劍既人
跟住等夏候講埋野就殺左佢

講完之前一直跑圈就得

其實邊啲叫升得過
我見王元 呂0 周泰 數值都係中弱

已申

新手開始玩 4星岩屬夏候惇 袁紹 星彩 于禁 係咪去得？ 定起碼要有隻5星

星彩同夏候開得啦

究竟點儲五星肥料
升一隻五星都要四隻四星

已批

求問，升星o個陣用同名角會唔會升埋技？

等佢哋講哂，而家卡14/15

會 有多兩點

聽講要等出齊先殺

個團爆左人，但我都有申請

比我入團啦

抽

明明冇探索緊 點解會咁

咁撚多5星

入黎lihkg8

免費抽
算唔算係勁野？
金色

thx

岩岩抽左隻4星呂女性差d直接俾本身岩屬o個隻食左

紅呂女

頭十抽得隻劉備4星金 本身開波已經得4星孫堅同周瑜

求救

合就有

Canel曬所有出戰 礦果d未

搵唔到既

Canel哂 冇野做緊的

試下拎佢去探索 等佢完

免費野算好好啦，岩屬真係冇得屌
拎去探索慢慢升下佢又可以上4星黎用

利申：唔知呢個2世祖好唔好用

佢地都入到喎 你再試下

有4星關銀平同趙雲 兩隻都岩屬
升邊隻好

你地會唔會一路叉電一路玩
岩岩叉住電玩 無啦啦彈左個電量剩餘20%
發覺耗電仲大過叉電
依家叉電變到好慢 係咪整壞左粒電

可以刷技 不過辛苦少少 但紅色好少可以升技

7日o個隻銀屏係random屬定係一定係火？

p.s. 可能有人問過，唔好屌

我剩係知隻GAME超食電

我真係搵唔到 sorry新手唔識禁

USB叉?

Link....

名都打錯

你打左n

iphone原廠線

有冇人試過同樣問題

自從升左ios10我覺得差電慢左好多

我仲用緊9.3

都係冇

我屌, 我都係,
後尾決定差滿哂再繼續玩

你係咪桃園ser

試下大階L

有冇人教下點砌隊

有無巴打要好友幫過關 留下id

各屬一隻 完

你開最高玩？

咁咪要重新玩過

Id: Alchemy
申左lihkg9

即刻轉做最低算

好快姐

Ok!

Id 順其一自然

較哂最低效

話唔定刷到再靚d呢
btw 下個帖要講係赤壁ser?

桃園 火 水 多 依面平均好多

已加

無呢個名

求加團同好友
ID: 最後七次
係七次

關銀平pvp勁d 但無得刷技

瘋狂打好友boss

金底劉備定金底馬超好？？ 2隻都有得刷技

馬超pvp better 有暈

我第二隻應該升邊隻好
而家除左趙雲其他完全打唔郁人 連d 兵仔都係扣10

呂鈴有冇得刷技?

無

你有無升裝?

有 升哂比趙雲 其他角個d無咩點升
咁我儲錢升裝算

Hitj 加我plz

岩岩先發現吳國係得兩條友可以刷技

刷技表 可以加番第1頁

點睇個武將可唔可以刷技？

樓上有個表

其實點樣Re機？
我iOS del左game重入都係上一手賬號

岩屬 4*李典 4* 張郃 4* 徐晃 3*樂進

升邊隻比較好

同埋呂布 呂綺 都係水屬 升唔升得過

徐晃 李典 輕鬆刷技

全水

岩岩課左238
呂綺1水 2木
其他算不過不失 雖然冇5星

正其實確食法 係咪咁食？

打修羅1-8 打唔嬴一開始個兩隻霸體兵

升星果時食留同一隻人會有bonus

升4隻4星再用黎升星 1隻加6技 4隻總共加24技

番*

感謝各位 差d蝕晒

求入團
好任性咁升哂女角

我屌呀？
個礦越嚟越戇鳩
冇金都算，連礦都冇，做乜鳩，一係就得兩三個

我都係 加油

以為得我係咁，係咪bug咗

Lihkg5有兩個位

我都係

+1應該係bug咗

準備買成長包 主公Lv40 連埋本身2500金 可以抽八次 如果八次都中伏 我Del game算

抽完po 圖

唔洗抽咁多 ，留D黎抽武

依隻game最勁係我

6金2銀

好易彈 超多bugs

乜有銀底 成日話咩岩屬搞到冇留意

AAAAAA 歡迎加入

己申請lihkgg

Id: qqqqaaaa

想問下食3星同5星個分別係咩？

戇鳩鳩
第一版打齊晒咁制都要問
見到唔洗答啦

金裝合合裝係咪一定出金裝？

係咪升司馬 周泰 關平呢三隻

其實你地d錢點樣可以咁多係咁堆5星肥
升裝都無錢升

同問 成日唔夠錢洗

隨機

得返8千

升紅張飛定紅周泰好

有超級銀礦多少少錢 但最近個撚屌服務商改左野搞到出親d礦得3，4個有時仲要冇 金，超銀礦都冇哂

AUTO到喊出黎都未夠300石首抽

巴打求救 玩到普通5-10 諗住升下人先再打
依家用緊樂進 小僑 同徐遮
不過發現呢3隻 都麻麻地好好用
反而其他魏國4星用得仲順 有冇巴打可以指點迷津

申請了 lihkg8
ID 94Bigbomb

魏國真係...冇乜特別邊隻好打 我用慣于禁 有得冰人 下隻諗著升徐晃

慢慢玩 開game幾日姐 咁快想爆機

玩左咁耐先發覺冇我最愛既甘寧

升技的話，食3隻1星同食1隻3星有咩分別？

一起身免費野抽到

1隻金4 30lv典韋都去到第4關
唔夠戰力都過到

想問邊隻開局比較好
1. 4*602啱屬+4*陸遜啱屬+4*李典啱屬+4*樂進啱屬+4*董卓啱屬
2. 5*趙雲啱屬+4*唔啱屬孫策+4*陸遜啱屬

好難選擇
1邊趙雲有得升技又高星但食錢
1邊得隻李典有得升

因為未打過後面
所以想問下邊隻發展比較好

其實佢一開始送左20萬，點解個個都唔夠錢？

我都有呂布啦 但唔岩屬

之後5升6 一野冇晒啦 都未計裝

升星 升裝 轉個頭都冇哂啦

普通5-10一定要用木先過到咩

于禁幾好用 火屬 陸遜都幾爽

你合野 一下金咩 合3，4星都冇撚哂

岩岩禁完一個礦都冇show出黎

屌那星

求解

假設你5星 食1隻就12000 3隻就36000

司馬2勁唔勁

升技可唔可以疊加？ 例如a升過技 b食a升會唔會繼承到a d技？

一陣得閒去課多一千 岩岩又10抽素材，爽

申請左軍團，名係：JaiPeur

求批

唔會 答過

係咪可以開局，抽左6個ac

想問點拎d 回體包架
見你地有好多個 但我得5個回20體包

點解主線任播條片d 人9up 都計緊時
同埋打5-10有咩可能3分鐘內過要打兩隻好硬既boss,除非你有一手好牌

升lv 解成就
40lv之前都唔洗點食 升lv就回滿

打1-9刷劉備但成20次一隻武將都唔出

唔得

開完等十抽啦

不如換個叫法
啱 / 唔啱屬 -> 正 / 廢屬
或者叫 金銀銅屬

再開個ac一開始等十抽定玩住依個等一抽？

直頭過都過唔到

秒住過

其實1lv 4星都3萬1戰 點解你地會話唔夠打

10個好友位
Id sphdonny

你地會唔會升3星武將上4星做肥料
為左刷技 要將4隻郭嘉升上4星
但發覺好晒時間
係咪應該用$ 比佢地食晒其他將黎升lv?

係咁架啦
比心機打升5星兩日都得
升6星就多幾日啦

定係你想一日爆機

你隻4星唔同d?

升邊雙上5星先好？

我畀人剋屬

過到 我打普通 5-10 我平時用周瑜清兵加食到有覺醒無雙留用 之後用馬超 打張遼 會合諸葛亮前 行上面 食左個斧頭 之後秒張遼 再打曹仁 直接周瑜無雙

主力都係火，卡左係困難5-10，見抽到隻金劉備想升下，但打左十幾場1-10都無掉落

我升到佢5星技能都有5-6，有4星專武，打困難5-10扣得人地二位數

有無升武器
有5星其實夠破困難 可能有啲關要試多兩次姐

借人六星出一出 頂一頂佢啦

4星+20啦，我主力得隻周泰，連打二隻水唔夠力

副團長，等待你嘅批核呀

召喚LIHKG6團長
棄game / 棄ac可唔可以轉左團長先
我id nightc

應該升邊隻先

1發展較好
2.前期爽

其實我都係4*602同樂進兩隻打上去
尋日clear左修羅爆機鳥

夏候 星彩 陳宮

4星爆level 最快係咪食3星?

到你打到修羅 啲資源根本好快有

有正屬司馬再拎上黎問既死全家
利申一開波唔小心賣左 有專武

啱啱20連抽

馬超BB

垃圾賣左唔好後悔

有無軍團可以收我

係咪冇左個買一送一優惠啦？

要黎抽武器?

好似係我
我依家攪

打普通 同屬 甚麼剋佢 扣10
正唔正常

已加
Id. Sphdonny

有無得set副團 見你好少on咁

搭單求加
ID: 我要5星角

升技能最好4星前升滿，5星升技能好貴，一個萬二

幾lv 滿？

起手依個5星撚屌ok?

咁多位未入團既歡迎

再加
Id東方巨龍

技能10lv滿

238 加月卡 only

尋晚買獌和波贏左錢
諗住課個398黎抽下人都好

Ok謝提醒

啱啱玩，名係：JaiPeur，有冇軍團收留我

儲10抽定1500石抽哂佢

隻game成日話我網絡不穩定
Wifi同4g都係咁

10啦，除非你好急

屎忽撞棍抽到隻六星但錯屬，屌！

屌 2隻啱屬關銀屏

屌佢老母前日仲好地地
尋日開始D礦場就愈黎愈少

關銀屏同孫權養唔養得過

咪好囉有得升技

我上來了

卡左係4-5, 係咪要開始瘋狂刷關升lv

同埋有冇桃園巴打

關銀屏我用緊,養得過

孫權就唔知

Lihkg8都仲有好多位

加左 講野1999

如果係變態佬，一定要玩女角。
邊一隻值得升爆佢?

加左Lihkg8嘅留一留名 有啲唔係嘅我踢出去

我反而覺得王元姬又好j又勁

隻game想點呀

想問問 點樣可以光速升武將lv
而家修羅1-3一場5xx exp 升1lv要15000
要打30場先1lv?咁咪有排都未50

求收

名呢

屌你個奶，係咁中強角，但永遠都唔啱屬....

ID:我要5星角 求加

竟然有呢個

馬王巴基之星

6叔勸大家手頭上有多既資源都all in 602
廢裝亂打修羅照掃

id: 八月花

我得隻3星銅邊
冇技都打到？
另外關羽銅邊又點睇？

仲係無人收

最好正屬
不過佢靠三技開齋 可以一戰

Po下技點 想睇下高唔高傷

技我未升好 綠玉抽極都唔中佢

求秒

我打算升隻木呂女

602草屬一星，升唔升佢好

點升技

最廢屬 但我想升

想問如果我宜家40lv先買 係咪有得拎返之前lv啲獎勵

我手頭好多岩屬火角: 周泰,太史慈,朱然,孫堅,周瑜,呂蒙,董卓,袁紹
完全唔知揀邊隻練好,好彩尋日抽到呂02,終於有明確目標

得綠玉抽
易過佢老豆架啦

Yes

另外上面兩位巴打已經收左

有
利申官方打手

咁我咪可以7次10連抽

可以

六星火屬呂布等緊你

等睇70抽結果

宜家去課金 如果咁都無一堆好野⋯

巴打好波
各位有冇共他英秒602

啱屬用嚟升技好心痛

不如諗下點死77個位出黎仲好啦

真係好缺錢
有無咩方法/關 搵錢/刷錢

602 真係好勁
搞到我想升隻4星頂我隻6星陳宮

7日送多隻咪有三隻

到底升唔升隻四星關羽好。好似冇中過好嘢

咁多金底叫冇中好野？ 關羽唔好升啦
樂進正野黎

如果唔升關羽升周泰
雖然周泰修羅有金底刷 但都係勁到仆街既英

水夏候pvp一下秒六星呂女

咪咁啦有馬超都問
利抽左幾十次都冇

檬檬你邊關刷夏侯我刷極都唔出

變左我做團長
巴打我set你做團長 你俾個副團我做好無

唔洗出到水夏

五星樂進3技3xxx%都秒六星火602

還好未過7000%

樂進好似好廢咁 冇啲勁嘅又岩屬

我ID:12121212

我又哂 冇人接到我多過一招

努力升緊6星
但係佢五星打pvp 3技打落任一隻非木屬一定秒 同埋好難miss 三招技範圍都極大 仲有招流血
其實超勁架

我加左，JaiPeur

4-9 刷一日

呂女阿

快d post曬十連上黎

呢啲玩唔玩到落去

請問係咪開得

THANKS

好 搞掂
我會清人 兩日都唔on就清
大家記得貢獻

唔好開 比我拎去賣

有無巴打講一D刷角色既關卡黎聽下我想打返係首頁篇新手文度
暫定
周泰3-2
夏侯惇4-1,4-9

過完困難5-10又卡6-1，又水大佬佢狂打部馬車根本唔夠時間殺佢

岩岩抽武十連得一個5星專武其他全部三星

其實抽10連係咪得一個專武？抽左幾次都係一次一個

個網唔係有哂喇咩

有冇巴打可以指導下細佬

咩網

[url]
[/url]

上面巴打擺出黎,

求問巴打們我應該點取捨
應該升唔啱屬強角定啱屬中等角

咁我放返上去先，邊位巴打整

想問下技點升？

6-10普通卡關
五星馬超俾張郃尅屬
完全唔夠揪

到底係咪唔會抽到5星
啱啱抽左6次10連都無…

食自己

有冇軍團仲有位

仲有冇團收人? 刷左幾日終於有隻岩屬呂玲綺可以開波

課金買專武包定直接買元寶好

少年你太年輕了

有火女 木關銀都好

求安慰

想問日常關卡 唔同難度唔同分 分別有咩獎勵？

誠心求教
想問下五星滿技升六星，如果用同一武將去合成，六星會唔會照升技去lv12?
定應該留返升左六星先去食

火呂係咪升爆佢
好撚sad

本身用緊咩

一抽反而仲爽

有火602 水夏候 仲有咩好安慰

已經將火呂升到十幾技

邊隻係602

修羅啲關好難拎3粒星

加埋隻木趙雲
你齊team啦喎

個礦場,連續幾次1個礦之後,依家竟然1個都無

你本來十幾技果隻 好啦安慰下 乖

我係抽完多到升左十幾技

Lihkg6仲有兩個位
報左既巴打留個名

睇到咁既情況 我都係抽武算

抽武仲伏 未試過3金以上

有專武

想問吓升周泰定黃蓋好

JaiPeur 申請左

咪抽武.一堆垃圾 伏過抽英

一隻足矣

不得好死

想問刷關掉落係咪睇彩數

點解啲礦得一兩個咁少

屌你我抽左7次10連都係垃圾

開定先.....

我有2500個元寶，儲多陣抽十連定逐隻逐隻抽好

ID:幽晴

十連就一鋪all in
逐隻抽反而爽啲

k爺

邊隻上6星先好
儲錢儲肥上5星都儲到喊

據點兵長

我尋晚都打咗十幾次先過到
都係得隻5星馬超

升星同強化兩個系統 應該留六星先食

我會儲覺醒轟落去
再轉其他人放技 鬥快秒就得架啦

岩岩十抽中左隻5星于當肥料都好

我應該抽武器定抽武將？ 求解 典韋可能未升 唔夠力

巴打你好似課左好多

未中過五星 抽左起碼十次

屌你老母！！！

我得隻金4星

抽親5星都係肥

啱啱升左金曹仁上5星
好撚勁

個個都話廢

人生有希望

我儲左2日架

有岩屬但冇升 點勁法講黎聽

仆街五星金底602

攻距好短

屌你好想要大喬

夏候淵幾勁,攻速慢不過招技夠痛
利申用緊

王元姬輕鬆連撃過500

好厚血
傷害都幾高

id 惺咁渣ga

商城抽1-3星有無機會中啱屬？

有